有人與街上除罩食煙朋友吹水後雙雙確診

廢老唔戴罩 好似都冇除罩火車頭咁得人驚

在本地個案中，多宗涉及與友人聚會傳染。張竹君指出，第1649宗患者早前在街上遇到友人(第1456宗)，當時對方無戴口罩食煙，兩人站在街上10多分鐘，事後一同確診。另外， 第1647宗患者於7月11日曾與確診友人(第1473宗)及其餘數名友人聚餐，被安排入院檢測後確診。

source: tg, 蘋果

抵撚死

煙剷點駁